(酒店員工) 分享下公司近況

隔離緊啲人出咗房你哋會唔會知？

絲打搵命搏真係要小心

咁撚仆街，差佬去哂邊？

都想問酒店業人士 其實宜家仲入酒店行業係咪好不智？ 岩岩reject左個酒店offer

你點知係做炮房

有危就有機 挨過左 上位機會就係你

#staycation

唔係呀 九龍區

Bp?